civic ek 細踢 車呔一問

請問揸巴打們用緊邊款車呔？
我15吋鈴用緊Toyo r1r
乾地還好。但濕地跣到趴喺度

有冇邊隻呔推薦下？想乾濕都平均啲
利申 間唔中會熱血下
Thanks

Ps3

Google下先 thanks
順便問下有冇試過f1a3?見多人話好用

re71r

a052

SSR 15寸4.7KG特輕合金鈴 配 Yokohama A048 195 55 R15

貴過架車

DZ101夠做啦……落雨唔好揸喎

EK熱血極咪又係EK
草埋d錢換過架車仲好玩啦
換套靚呔落架EK到快得去邊

要平就換ar1啦
唔好衝水氹就ok

其實有另一架335I。只不過係想玩下棍ek 條呔貴過車無所謂。玩車就係咁。

我google 睇下先thanks

Thanks 巴打

同埋最主要想安全。唔係快
Btw 多謝你嘅意見

ek出左10未

咁我更加會投資落架335到
架Ek用咩都冇乜所謂

如果淨係攞嚟玩咪用r胎，落雨就唔好皮啦

唔知啊 你買左架有tec既車未？

明白 多謝你意見
2種車唔同 揸上去都好唔同，其實我都係想襯後生玩下呢類日本90年代尾既棍仔。

明白 thanks

FEDERAL 595 RS-RR
性價比高